到底有無整過容

點解咁似樣

左邊
右邊

我就梗係食左邊

人地問有冇整過容呀
你搞乜撚野投票姐

我都覺得左邊正啲